(self.webpackChunkopenproject_frontend=self.webpackChunkopenproject_frontend||[]).push([[9087],{69087:()=>{I18n.translations||(I18n.translations={}),I18n.translations.ro=I18n.extend(I18n.translations.ro||{},JSON.parse('{"date":{"abbr_day_names":["D","L","Ma","Mi","J","V","S"],"abbr_month_names":[null,"ian","feb","mar","apr","mai","iun","iul","aug","sep","oct","noi","dec"],"abbr_week":"Sapt","day_names":["Duminic\u0103","Luni","Mar\u021bi","Miercuri","Joi","Vineri","S\xe2mb\u0103t\u0103"],"formats":{"default":"%d-%m-%Y","long":"%d %B %Y","short":"%d %b"},"month_names":[null,"Ianuarie","Februarie","Martie","Aprilie","mai","Iunie","Iulie","August","Septembrie","Octombrie","Noiembrie","Decembrie"],"order":["year","month","day"]},"js":{"admin":{"enterprise":{"text_expired":"expired","text_reprieve_days_left":"%{days} days until end of grace period","trial":{"confirmation":"Confirmarea adresei de e-mail","confirmation_info":"\u021ai-am trimis un e-mail pe %{date} c\u0103tre %{email}. V\u0103 rug\u0103m s\u0103 v\u0103 verifica\u021bi c\u0103su\u021ba de e-mail \u0219i s\u0103 face\u021bi clic pe link-ul de confirmare furnizat pentru a \xeencepe perioada de prob\u0103 de 14 zile.\\n","email_not_received":"Nu a\u021bi primit un e-mail? Pute\u021bi retrimite e-mailul cu ajutorul linkului din dreapta.","form":{"domain_mismatch":"The current request host name does not match the configured host name. Please double check your system settings.","general_consent":"Sunt de acord cu \\u003ca target=\\"_blank\\" href=\\"%{link_terms}\\"\\u003etermenii serviciului\\u003c/a\\u003e \u0219i cu \\u003ca target=\\"_blank\\" href=\\"%{link_privacy}\\"\\u003epolitica de confiden\u021bialitate\\u003c/a\\u003e.\\n","invalid_email":"Adres\u0103 email invalid\u0103","label_company":"Companie","label_domain":"domeniu","label_expires_at":"Expir\u0103 la","label_first_name":"Prenume","label_last_name":"Nume","label_maximum_users":"Num\u0103r maxim de utilizatori activi","label_starts_at":"\xcencepe de la","label_subscriber":"Abonat","receive_newsletter":"Doresc s\u0103 primesc \\u003ca target=\\"_blank\\" href=\\"%{link}\\"\\u003ebuletinul informativ\\u003c/a\\u003e OpenProject.","taken_domain":"Nu poate exista dec\xe2t un singur proces activ pe domeniu.","taken_email":"Fiecare utilizator poate crea doar o singur\u0103 \xeencercare."},"next_steps":"Etapele urm\u0103toare","quick_overview":"Ob\u021bine\u021bi o imagine de ansamblu rapid\u0103 a managementului de proiect \u0219i a colabor\u0103rii \xeen echip\u0103 cu OpenProject Enterprise Edition.","resend_link":"Retrimitere","resend_success":"E-mailul a fost retrimis. V\u0103 rug\u0103m s\u0103 v\u0103 verifica\u021bi e-mailurile \u0219i s\u0103 face\u021bi clic pe link-ul de confirmare furnizat.","resend_warning":"Nu s-a putut retrimite e-mailul.","session_timeout":"Sesiunea dvs. a expirat. V\u0103 rug\u0103m s\u0103 \xeencerca\u021bi s\u0103 re\xeenc\u0103rca\u021bi pagina sau s\u0103 retrimite\u021bi e-mailul.","status_confirmed":"confirmat","status_label":"Stare:","status_waiting":"e-mail trimis - a\u0219tept confirmarea","test_ee":"Testa\u021bi gratuit edi\u021bia Enterprise Edition timp de 14 zile","try_another_email":"Sau \xeencerca\u021bi cu o alt\u0103 adres\u0103 de e-mail."},"upsale":{"become_hero":"Deveni\u021bi un erou!","benefits":{"description":"Care sunt avantajele edi\u021biei Enterprise on-premise?","high_security":"Caracteristici de securitate","high_security_text":"Autentificare unic\u0103 (SAML, OpenID Connect, CAS), autentificare cu doi factori \u0219i sincronizare automat\u0103 a grupurilor LDAP.","installation":"Suport pentru instalare","installation_text":"Inginerii de software experimenta\u021bi v\u0103 ghideaz\u0103 prin procesul complet de instalare \u0219i configurare \xeen propria infrastructur\u0103.","premium_features":"Caracteristici premium","premium_features_text":"Tablouri agile, tem\u0103 \u0219i logo personalizate, grafice, fluxuri de lucru inteligente cu ac\u021biuni personalizate, c\u0103utare \xeen text complet pentru ata\u0219amentele pachetelor de lucru \u0219i c\xe2mpuri personalizate cu selectare multipl\u0103.","professional_support":"Suport profesional","professional_support_text":"Beneficia\u021bi de asisten\u021b\u0103 fiabil\u0103, de \xeenalt\u0103 calitate, din partea unor ingineri de asisten\u021b\u0103 seniori cu cuno\u0219tin\u021be de specialitate \xeen ceea ce prive\u0219te utilizarea OpenProject \xeen medii critice pentru afaceri."},"button_book_now":"Rezerv\u0103 acum","button_start_trial":"\xcencepe\u021bi o \xeencercare gratuit\u0103","button_upgrade":"Upgrade now","confidence":"Oferim \xeencrederea unui software de gestionare a proiectelor de clas\u0103 enterprise testat \u0219i sus\u021binut - cu Open Source \u0219i o minte deschis\u0103.\\n","link_quote":"Ob\u021bine\u021bi o ofert\u0103","more_info":"More information","text":"Edi\u021bia OpenProject Enterprise Edition se bazeaz\u0103 pe edi\u021bia Community Edition. Aceasta include caracteristici premium \u0219i asisten\u021b\u0103 profesional\u0103, destinate \xeen principal organiza\u021biilor cu peste 10 utilizatori care gestioneaz\u0103 proiecte critice de afaceri cu OpenProject.\\n","unlimited":"Nelimitat","you_contribute":"Developers need to pay their bills, too. By upgrading to the Enterprise Edition, you will be supporting this open source community effort and contributing to its development, maintenance and continuous improvement."}},"type_form":{"add_group":"Ad\u0103ugarea de noi grupuri de atribute","add_table":"Ad\u0103ugare pachet de lucru asociat","custom_field":"C\xe2mp personalizat","drag_to_activate":"Muta\u021bi c\xe2mpuri de aici pentru a le activa","edit_query":"Editare query","inactive":"Inactiv","new_group":"Grupare nou\u0103","reset_to_defaults":"Resetare AVATAR implicit"}},"ajax":{"hide":"Ascundere","loading":"Loading\u2026","updating":"Updating\u2026"},"attachments":{"delete":"Delete attachment","delete_confirmation":"Are you sure you want to delete this file? This action is not reversible.\\n","draggable_hint":"Trage\u021bi pe c\xe2mpul editorului pentru a introduce o imagine sau un ata\u0219ament de referin\u021b\u0103. C\xe2mpurile de editor \xeenchise vor fi deschise \xeen timp ce continua\u021bi s\u0103 trage\u021bi.\\n"},"autocomplete_select":{"active":"Activ %{label} %{name}","placeholder":{"multi":"Ad\u0103uga\u0163i \\"%{name}\\"","single":"Selecta\u0163i \\"%{name}\\""},"remove":"Elmina\u0163i \\"%{name}\\""},"autocompleter":{"notFoundText":"No items found","placeholder":"Introduce\u021bi textul de c\u0103utat","typeToSearchText":"Introduce\u021bi textul de c\u0103utat"},"avatars":{"empty_file_error":"V\u0103 rug\u0103m s\u0103 \xeenc\u0103rca\u021bi o imagine valid\u0103 (jpg, png, gif)","error_image_too_large":"Imaginea este prea mare.","label_choose_avatar":"Alege\u021bi Avatar din fi\u0219ier","text_upload_instructions":"\xcenc\u0103rca\u021bi propriul avatar personalizat de 128 pe 128 pixeli. Fi\u0219ierele mai mari vor fi redimensionate \u0219i decupate pentru a se potrivi.\\nO previzualizare a avatarului dvs. va fi afi\u0219at\u0103 \xeenainte de a fi \xeenc\u0103rcat, dup\u0103 ce a\u021bi selectat o imagine.\\n","uploading_avatar":"Se \xeencarc\u0103 avatarul t\u0103u.","wrong_file_format":"Formatele permise sunt jpg, png, gif"},"backup":{"attachments_disabled":"Ata\u0219amentele nu pot fi incluse deoarece dep\u0103\u0219esc dimensiunea maxim\u0103 permis\u0103. Pute\u021bi schimba acest lucru prin configurare (necesit\u0103 o repornire a serverului).","download_backup":"Descarc\u0103 un backup","include_attachments":"Include ata\u0219amente","info":"Po\u021bi declan\u0219a un backup de aici. Procesul poate dura ceva timp \xeen func\u021bie m\u0103rimea datelor (mai ales ata\u0219amentele) pe care le ai. Vei primi un e-mail de \xeendat\u0103 ce este gata.\\n","last_backup":"Ultimul backup","last_backup_from":"Ultimul backup: ","note":"Un backup nou va \xeenlocui orice backup anterior. Se poate solicita doar un num\u0103r limitat de backup-uri pe zi.\\n","options":"Op\u021biuni","request_backup":"Solicit\u0103 backup","title":"Backup OpenProject"},"bcf":{"add_viewpoint":"Ad\u0103uga\u021bi un punct de vedere","delete_viewpoint":"\u0218terge\u021bi punctul de vedere","export":"Exportare","export_bcf_xml_file":"Exporta\u021bi fi\u0219ierul BCF XML (BCF versiunea 2.1)","import":"Import\u0103","import_bcf_xml_file":"Importa\u021bi fi\u0219ierul BCF XML (BCF versiunea 2.1)","label_bcf":"BCF","management":"Managementul BCF","refresh":"Re\xeemprosp\u0103tare","refresh_work_package":"Re\xeemprosp\u0103tare pachet de lucru","show_viewpoint":"Arat\u0103 punctul de vedere","viewpoint":"Punct de vedere"},"boards":{"add_card":"Ad\u0103uga\u021bi cardul","add_list":"Ad\u0103uga\u021bi lista la bord","add_list_modal":{"labels":{"assignee":"Selecta\u021bi utilizatorul care urmeaz\u0103 s\u0103 fie ad\u0103ugat ca o nou\u0103 list\u0103 de destinatar","status":"Selecta\u021bi statutul pentru a ad\u0103uga ca o list\u0103 nou\u0103","subproject":"Selecta\u021bi subproiectul care urmeaz\u0103 s\u0103 fie ad\u0103ugat ca o list\u0103 nou\u0103","subtasks":"Selecta\u021bi pachetul de lucru pentru a-l ad\u0103uga ca o list\u0103 nou\u0103","version":"Selecta\u021bi versiunea care urmeaz\u0103 s\u0103 fie ad\u0103ugat\u0103 ca o list\u0103 nou\u0103"},"warning":{"add_members":"\\u003ca href=\\"%{link}\\"\\u003eAd\u0103uga\u021bi un nou membru la acest proiect\\u003c/a\\u003e pentru a selecta din nou utilizatorii.","assignee":"Nu exist\u0103 niciun membru care s\u0103 se potriveasc\u0103 cu valoarea filtrului dumneavoastr\u0103 \\u003cbr\\u003e","no_member":"Acest proiect nu are \xeen prezent niciun membru care s\u0103 poat\u0103 fi ad\u0103ugat. \\u003cbr\\u003e","status":"\xcen prezent, nu exist\u0103 niciun statut disponibil \\u003cbr\\u003e\\nFie nu exist\u0103 niciunul, fie toate au fost deja ad\u0103ugate la bord.\\u003c/br\\u003e\\n"}},"board_type":{"action":"Consiliul de ac\u021biune","action_by_attribute":"Tabl\u0103 de ac\u021biune (%{attribute})","action_text":"O tabl\u0103 cu liste filtrate pe atributul %{attribute}. Mutarea pachetelor de lucru \xeen alte liste va actualiza atributul acestora.\\n","action_text_assignee":"Tabl\u0103 cu coloane automate pe baza utilizatorilor atribui\u021bi. Ideal pentru expedierea pachetelor de lucru.\\n","action_text_status":"Tabl\u0103 de baz\u0103 \xeen stil Kanban cu coloane pentru statusuri precum \\"De f\u0103cut\\", \\"\xcen curs\\", \\"Realizat\\".\\n","action_text_subprojects":"Tabl\u0103 cu coloane automate pentru subproiecte. Glisarea pachetelor de lucru \xeen alte liste actualizeaz\u0103 (sub)proiectul \xeen mod corespunz\u0103tor.\\n","action_text_subtasks":"Tabl\u0103 cu coloane automate pentru subelemente. Glisarea pachetelor de lucru \xeen alte liste actualizeaz\u0103 \xeen mod corespunz\u0103tor lista p\u0103rinte.\\n","action_text_version":"Tabl\u0103 cu coloane automate bazate pe atributul de versiune. Ideal pentru planificarea dezvolt\u0103rii produselor.\\n","action_type":{"assignee":"Executant","status":"Status:","subproject":"Subproiect","subtasks":"p\u0103rinte-copil","version":"Versiune:"},"board_type_title":{"assignee":"Executant","basic":"De baza","status":"Stare","subproject":"Subproiect","subtasks":"P\u0103rinte-copil","version":"Versiune"},"free":"De baza","free_text":"\xcencepe\u021bi de la zero cu o plan\u0219\u0103 alb\u0103. Ad\u0103uga\u021bi manual c\u0103r\u021bi \u0219i coloane pe aceast\u0103 plan\u0219\u0103.\\n","select_attribute":"Atributul de ac\u021biune","select_board_type":"V\u0103 rug\u0103m s\u0103 alege\u021bi tipul de plac\u0103 de care ave\u021bi nevoie.","text":"Tipul de plac\u0103"},"click_to_remove_list":"Face\u021bi clic pentru a elimina aceast\u0103 list\u0103","configuration_modal":{"display_settings":{"card_mode":"Afi\u0219are sub form\u0103 de carduri","table_mode":"Afi\u0219are ca tabel"},"title":"Configura\u021bi aceast\u0103 plac\u0103"},"create_new":"Create new board","error_attribute_not_writable":"Nu se poate muta pachetul de lucru, %{attribute} nu este inscriptibil.","error_cannot_move_into_self":"Nu pute\u021bi muta un pachet de lucru \xeen coloana sa proprie.","error_loading_the_list":"Eroare la \xeenc\u0103rcarea listei: %{error_message}","error_permission_missing":"Lipse\u0219te permisiunea de a crea interog\u0103ri publice","label_board_type":"Tipul de plac\u0103","label_unnamed_board":"Consiliul de administra\u021bie f\u0103r\u0103 nume","label_unnamed_list":"List\u0103 f\u0103r\u0103 nume","lists":{"delete":"\u0218terge\u021bi lista"},"new_board":"Bord nou","text_hidden_list_warning":"Nu toate listele sunt afi\u0219ate deoarece nu ave\u021bi permisiunea. Contacta\u021bi administratorul pentru mai multe informa\u021bii.","upsale":{"teaser_text":"Would you like to automate your workflows with Boards? Advanced boards are an Enterprise feature. Please upgrade to a paid plan.","upgrade":"Actualizeaz\u0103 acum"},"version":{"close_version":"\xcenchide\u021bi versiunea","closed":"\xcenchis","edit_version":"Edita\u021bi versiunea","is_closed":"Versiunea este \xeenchis\u0103. Nu se pot ad\u0103uga elemente la aceast\u0103 versiune.","is_locked":"Versiunea este blocat\u0103. Niciun element nu poate fi ad\u0103ugat la aceast\u0103 versiune.","lock_version":"Blocare versiune","locked":"\xcenchis","open_version":"Versiunea deschis\u0103","show_version":"Arat\u0103 versiunea","unlock_version":"Versiunea de deblocare"}},"button_add":"Ad\u0103ugare","button_add_watcher":"Ad\u0103ugare observator","button_advanced_filter":"Filtru avansat","button_back":"\xcenapoi","button_back_to_list_view":"\xcenapoi la list\u0103","button_cancel":"Anulare","button_change_project":"Proiect de schimbare","button_check_all":"Selecteaz\u0103 tot","button_close":"\xcenchide","button_close_details":"\xcenchide\u0163i fereastra cu detalii","button_collapse_all":"Restr\xe2ngere total\u0103","button_configure-form":"Configura\u021bi formularul","button_confirm":"Confirm\u0103","button_continue":"Continua\u0163i","button_copy":"Copiere","button_copy_to_other_project":"Copy to other project","button_create":"Creare","button_custom-fields":"C\xe2mpuri personalizate","button_delete":"\u0218tergere","button_delete_watcher":"\u015etergere observator","button_details_view":"Vizualizare detaliat\u0103","button_duplicate":"Duplicare","button_edit":"Editare","button_expand_all":"Extindere total\u0103","button_export-atom":"Desc\u0103rcare Atom","button_export-pdf":"Desc\u0103rcare PDF","button_filter":"Filtrare","button_list_view":"Vizualizare list\u0103","button_log_costs":"Costurile unitare ale bu\u0219tenilor","button_log_time":"Consum timp","button_more":"Mai mult","button_more_actions":"More actions","button_open_details":"Deschidere vizualizare detaliat\u0103","button_open_fullscreen":"Afi\u0219are pe tot ecranul","button_quote":"Citare","button_save":"Salvare","button_settings":"Set\u0103ri","button_show_cards":"Afi\u0219a\u021bi vizualizarea cardului","button_show_fullscreen":"Show fullscreen view","button_show_gantt":"Show Gantt view","button_show_list":"Afi\u0219a\u021bi vizualizarea listei","button_show_table":"Show table view","button_show_view":"Vizualizare pe tot ecranul","button_uncheck_all":"Deselecteaza tot","button_update":"Actualizare","calendar":{"create_new":"Create new calendar","title":"Calendar","too_many":"There are %{count} work packages in total, but only %{max} can be shown.","unsaved_title":"Unnamed calendar"},"caption_rate_history":"Istoricul ratei","card":{"add_new":"Ad\u0103uga\u021bi un nou card","highlighting":{"entire_card_by":"\xcentreaga carte de","inline":"Eviden\u021bia\u021bi \xeen linie:"},"remove_from_list":"Alege\u021bi intervalul din list\u0103"},"chart":{"axis_criteria":"Primul criteriu de sortare","errors":{"could_not_load":"Datele pentru afi\u0219area graficului nu au putut fi \xeenc\u0103rcate. Este posibil s\u0103 nu ave\u021bi permisiunile necesare."},"modal_title":"pachet de lucru","tabs":{"dataset":"Dataset %{number}","graph_settings":"General"},"type":"Tipul de diagram\u0103","types":{"bar":"Ascunde WP Admin bar pentru","doughnut":"Gogoasa","horizontal_bar":"Orizontal","line":"Linie","pie":"Circular\u0103","polar_area":"Zona polar\u0103","radar":"Radar"}},"clipboard":{"browser_error":"Browser-ul nu accept\u0103 copierea \xeen ecranul tampon. V\u0103 rug\u0103m s\u0103 copia\u0163i textul selectat manual.","copied_successful":"Copiat cu succes \xeen clipboard!"},"close_filter_title":"\xcenchide filtrul","close_form_title":"\xcenchide formularul","close_popup_title":"\xcenchidere pop-up","custom_actions":{"date":{"current_date":"Data curent\u0103","specific":"pe"}},"dashboards":{"label":"Panou de control"},"description_available_columns":"Coloane disponibile","description_current_position":"Sunte\u021bi aici: ","description_select_work_package":"Selecta\u0163i pachetul de lucru #%{id}","description_selected_columns":"Coloane selectate","description_subwork_package":"Fiu al pachetului de lucru #%{id}","editor":{"ckeditor_error":"A ap\u0103rut o eroare \xeen cadrul CKEditor","error_saving_failed":"Salvarea documentului a e\u0219uat cu urm\u0103toarea eroare: %{error}","macro":{"attribute_reference":{"invalid_attribute":"Atributul selectat \\"%{name}\\" nu exist\u0103.","macro_help_tooltip":"Acest segment de text este redat \xeen mod dinamic de o macro.","not_found":"Resursa solicitat\u0103 nu a fost g\u0103sit\u0103."},"child_pages":{"button":"Leg\u0103turi c\u0103tre paginile pentru copii","hint":"L\u0103sa\u021bi acest c\xe2mp gol pentru a lista toate paginile copil ale paginii curente. Dac\u0103 dori\u021bi s\u0103 face\u021bi referire la o alt\u0103 pagin\u0103, furniza\u021bi titlul sau slug-ul acesteia.\\n","include_parent":"p\u0103rinte al","page":"Pagin\u0103 wiki","text":"P\u0103strare pagini fii ca pagini r\u0103d\u0103cin\u0103","this_page":"aceast\u0103 pagin\u0103"},"code_block":{"button":"Insera\u021bi fragmentul de cod","language":"Limbaj de formatare","language_hint":"Introduce\u021bi limbajul de formatare care va fi utilizat pentru eviden\u021biere (dac\u0103 exist\u0103 suport pentru acesta).","title":"Insera\u021bi/Edita\u021bi fragmentul de cod"},"dropdown":{"chose_macro":"Choose macro","macros":"Macro"},"embedded_calendar":{"text":"[Placeholder] Tabelul pachetului de lucru inserat"},"embedded_table":{"button":"Insera\u021bi tabel pachet de lucru","text":"[Placeholder] Tabelul pachetului de lucru inserat"},"error":"Nu se poate extinde macroul: %{message}","toc":"Cuprins","toolbar_help":"Face\u021bi clic pentru a selecta widgetul \u0219i pentru a afi\u0219a bara de instrumente. Face\u021bi dublu clic pentru a edita widgetul","wiki_page_include":{"button":"Include\u021bi con\u021binul altei pagini wiki","hint":"Include\u021bi con\u021binutul altei pagini wiki specific\xe2nd titul sau adresa(slug). Pute\u021bi include pagina wiki din cadrul altui proiect separ\xe2ndu-le prin simbolul \u201d:\u201d ca \u0219i \xeen exemplul urm\u0103tor.\\n","not_set":"(Pagina nu a fost \xeenc\u0103 stabilit\u0103)","page":"Pagin\u0103 wiki","text":"[Placeholder] Pagin\u0103 wiki inclus\u0103"},"work_package_button":{"button":"Crea\u021bi pachet de lucru","button_style":"Folose\u0219te butonul de stil","button_style_hint":"Optional: Bifa\u021bi pentru a vedea comenzile macro sub form\u0103 de butoane, nu sub form\u0103 de link.","type":"Tip pachet de lucru","with_type":"Crea\u021bi pachet de lucru (Tip: %{typename})","without_type":"Crea\u021bi pachet de lucru"}},"mode":{"manual":"Surs\u0103","wysiwyg":"Trece\u021bi la editorul WYSIWYG"},"preview":"Activa\u0163i/Dezactiva\u021bi previzualizarea","source_code":"Face\u021bi click pentru a activa/dezactiva modul ierarhic."},"enumeration_activities":"Activit\u0103\u021bi (durata de lucru)","enumeration_doc_categories":"Document nou","enumeration_work_package_priorities":"Priorit\u0103\u021bi pentru pachetele de lucru","error":{"cannot_save_changes_with_message":"Schimb\u0103rile nu pot fi salvate datorit\u0103 acestei erori: %{error}","embedded_table_loading":"Configura\u021bia inserat\u0103 nu poate fi \xeencarcat\u0103: %{message}","internal":"A ap\u0103rut o eroare intern\u0103.","query_saving":"Configura\u021bia nu poate salvat\u0103."},"error_attachment_upload":"Fisierul nu a putut fi incarcat: %{error}","error_attachment_upload_permission":"Nu ave\u021bi permisiunea de a \xeenc\u0103rca fi\u0219iere pe aceast\u0103 resurs\u0103.","error_could_not_resolve_user_name":"Nu a putut fi detectat numele utilizatorului","error_could_not_resolve_version_name":"Nu a putut fi detectat numele versiunii","field_value_enter_prompt":"Introduce\u0163i o valoare pentru \'%{field}\'","filter":{"description":{"text_close_filter":"Pentru a selecta o pozi\u021bie schimba\u021bi prim-planul (de exemplu apasand Enter). Pentru a ie\u0219i f\u0103r\u0103 filtrare selecta\u021bi prima pozi\u021bie (goal\u0103).","text_open_filter":"Deschide\u021bi acest filtru cu \'ALT\' \u0219i tastele s\u0103geat\u0103."},"more_values_not_shown":"There are %{total} more results, search to filter results.","noneElement":"(nimic)","sorting":{"criteria":{"one":"Primul criteriu de sortare","three":"Al treilea criteriu de sortare","two":"Al doilea criteriu de sortare"}},"time_zone_converted":{"only_end":"P\xe2n\u0103 la %{to} ora local\u0103.","only_start":"\xcencep\xe2nd cu %{from} ora local\u0103.","two_values":"%{from} - %{to} ora local\u0103."},"upsale_for_more":"Advanced filters allow you to also filter for file names and content of work package attachments. Please upgrade to a paid plan to use this feature.","upsale_link":"Versiunea Enterprise.","value_spacer":"-"},"forms":{"advanced_settings":"Set\u0103ri avansate","load_error_message":"A ap\u0103rut o eroare la \xeenc\u0103rcarea formularului","submit_success_message":"Formularul a fost trimis cu succes","validation_error_message":"V\u0103 rug\u0103m s\u0103 remedia\u0163i erorile existente \xeen formular"},"general_text_No":"Nu","general_text_Yes":"Da","general_text_no":"nu","general_text_yes":"da","github_integration":{"github_actions":"Ac\u021biuni","tab_header":{"copy_menu":{"description":"Copy git snippets to clipboard","label":"Git snippets"},"git_actions":{"branch_name":"Branch name","cmd":"Create branch with empty commit","commit_message":"Commit message","copy_error":"Copiere e\u015fuat\u0103","copy_success":"Copiat","title":"Quick snippets for Git"},"title":"Pull requests"},"tab_prs":{"empty":"Nu exist\u0103 \xeenc\u0103 nicio cerere de extragere legat\u0103. Conecta\u021bi un PR existent folosind codul \\u003ccode\\u003eOP#%{wp_id}\\u003c/code\\u003e \xeen descrierea PR sau crea\u021bi un nou PR."},"work_packages":{"tab_name":"GitHub"}},"global_search":{"all_projects":"In toate proiectele","close_search":"Inchide cautarea","current_project":"In acest proiect","current_project_and_all_descendants":"In acest proiect + subproiecte","search":"C\u0103utare","title":{"all_projects":"toate proiectele","project_and_subprojects":"si toate subproiectele","search_for":"Cauta dupa"}},"grid":{"add_widget":"Ad\u0103uga\u021bi widget","configure":"Configura\u021bi widget-ul","remove":"Elimina\u021bi widget-ul","upsale":{"link":"Enterprise Edition.","text":"Some widgets, like the work package graph widget, are only available in the Enterprise Edition."},"widgets":{"custom_text":{"title":"Text customizat"},"documents":{"no_results":"\xcenc\u0103 nu exist\u0103 documente.","title":"Documente"},"members":{"add":"Membru","no_results":"Nu exist\u0103 membri vizibili.","title":"Membri","too_many":"Afi\u0219area a %{count} din %{total} membri.","view_all_members":"Vizualizare to\u021bi participan\u021bii"},"news":{"at":"la","no_results":"Nimic nou de raportat.","title":"Nout\u0103\u0163i"},"project_description":{"no_results":"Nu a fost scris\u0103 \xeenc\u0103 nicio descriere. Aceasta poate fi furnizat\u0103 \xeen \\"Set\u0103ri proiect\\".","title":"Descrierea proiectului"},"project_details":{"no_results":"Nu au fost definite c\xe2mpuri personalizate pentru proiecte.","title":"Arat\u0103 detaliile proietului"},"project_status":{"at_risk":"\xcen pericol","discontinued":"Discontinued","finished":"Finished","not_set":"Nesetat","not_started":"Not started","off_track":"\xcen afara pistei","on_track":"Urm\u0103re\u0219te","title":"Stare proiect"},"subprojects":{"no_results":"Cu subproiecte","title":"Subproiecte"},"time_entries_current_user":{"displayed_days":"Zile afi\u0219ate \xeen lista de activit\u0103\u021bi a proiectului","title":"Timpul meu petrecut"},"time_entries_list":{"no_results":"Nu exist\u0103 \xeenregistr\u0103ri de timp pentru ultimele 7 zile.","title":"Timp petrecut (ultimele 7 zile)"},"work_packages_accountable":{"title":"Pachete de lucru pentru care sunt responsabil"},"work_packages_assigned":{"title":"Pachete de lucru atribuite mie"},"work_packages_calendar":{"title":"Calendar"},"work_packages_created":{"title":"Pachete de lucru create de mine"},"work_packages_graph":{"title":"Graficul pachetelor de lucru"},"work_packages_overview":{"placeholder":"D\u0103 clic pentru a edita acest meniu.","title":"Prezentare general\u0103 a pachetelor de lucru"},"work_packages_table":{"title":"Tabelul pachetelor de lucru"},"work_packages_watched":{"title":"Pachete de lucru supravegheate de mine"}}},"hal":{"error":{"edit_prohibited":"Editarea %{attribute} este blocat\u0103 pentru aceast\u0103 resurs\u0103. Fie acest atribut este derivat din rela\u021bii (de exemplu, copii), fie nu poate fi configurat \xeen alt mod.","format":{"date":"%{attribute} nu este o dat\u0103 valid\u0103 - Este necesar formatul AAAA-LL-ZZ."},"general":"A ap\u0103rut o eroare.","update_conflict_refresh":"Face\u021bi clic aici pentru a re\xeemprosp\u0103ta resursa \u0219i a o actualiza la cea mai nou\u0103 versiune."}},"help_texts":{"show_modal":"Afi\u0219are text de ajutor pentru atributul de intrare"},"homescreen":{"blocks":{"new_features":{"12_2":{"bim":{"learn_about_link":"https://www.openproject.org/blog/openproject-12-2-release","new_features_html":"The release contains various new features and improvements: \\u003cbr\\u003e \\u003cul class=\\"%{list_styling_class}\\"\\u003e \\u003cli\\u003eNo more endless searching for files! With the new \\u003cb\\u003eNextcloud integration\\u003c/b\\u003e in OpenProject 12.2, you can now find files directly in the respective work package and always have the correct version at your fingertips.\\u003c/li\\u003e \\u003cli\\u003eWe introduced \\u003cb\\u003ea new date picker\\u003c/b\\u003e with updated input behaviour and an information banner that includes a button to show releations in the Gantt chart.\\u003c/li\\u003e \\u003cli\\u003eWe added the possibility to \\u003cb\\u003elog time for other users.\\u003c/b\\u003e\\u003c/li\\u003e \\u003cli\\u003eMark notifications as read also outside of the notification center.\\u003c/li\\u003e \\u003c/ul\\u003e\\n"},"standard":{"learn_about_link":"https://www.openproject.org/blog/openproject-12-2-release","new_features_html":"The release contains various new features and improvements: \\u003cbr\\u003e \\u003cul class=\\"%{list_styling_class}\\"\\u003e \\u003cli\\u003eNo more endless searching for files! With the new \\u003cb\\u003eNextcloud integration\\u003c/b\\u003e in OpenProject 12.2, you can now find files directly in the respective work package and always have the correct version at your fingertips.\\u003c/li\\u003e \\u003cli\\u003eWe introduced \\u003cb\\u003ea new date picker\\u003c/b\\u003e with updated input behaviour and an information banner that includes a button to show releations in the Gantt chart.\\u003c/li\\u003e \\u003cli\\u003eWe added the possibility to \\u003cb\\u003elog time for other users.\\u003c/b\\u003e\\u003c/li\\u003e \\u003cli\\u003eMark notifications as read also outside of the notification center.\\u003c/li\\u003e \\u003c/ul\\u003e\\n"}},"learn_about":"Afla\u021bi mai multe despre noile caracteristici","text_new_features":"Citi\u021bi despre noile caracteristici \u0219i actualiz\u0103ri de produse."}}},"ifc_models":{"empty_warning":"Acest proiect nu are \xeenc\u0103 niciun model IFC.","keyboard_input_disabled":"Vizualizatorul nu dispune de comenzi de tastatur\u0103. Face\u021bi clic pe vizualizator pentru a da control de tastatur\u0103 vizualizatorului.","models":{"ifc_models":"Modele IFC"},"use_this_link_to_manage":"Utiliza\u021bi acest link pentru a \xeenc\u0103rca \u0219i gestiona modelele IFC","views":{"split":"Vizualizator \u0219i tabel","split_cards":"Vizualizator \u0219i carduri","viewer":"Vizualizare"}},"include_projects":{"apply":"Salvare","clear_selection":"Clear selection","include_subprojects":"Include all sub-projects","no_results":"No project matches your search criteria.","search_placeholder":"Search project...","selected_filter":{"all":"Toate Proiectele","selected":"Only selected"},"title":"Proiecte","toggle_title":"Include projects","tooltip":{"current_project":"This is the current project you are in.","does_not_match_search":"Project does not match the search criteria.","include_all_selected":"Project already included since Include all sub-projects is enabled."}},"inplace":{"btn_preview_disable":"Dezactivare previzualizare","btn_preview_enable":"Previzualizare","button_cancel":"%{attribute}: Anulare","button_cancel_all":"Anulare","button_edit":"%{attribute}: Editare","button_save":"%{attribute}: Salvare","button_save_all":"Salvare","clear_value_label":"-","errors":{"maxlength":"%{field} nu poate con\u021bine mai mult de %{maxLength} cifre","messages_on_field":"Acest c\xe2mp este invalid: %{messages}","minlength":"%{field} nu poate con\u021bine mai pu\u021bin de %{minLength} cifre","number":"%{field} nu este un num\u0103r valid","required":"%{field} nu poate fi gol"},"link_formatting_help":"Ajutor pentru formatarea textului","null_value_label":"Nici o valoare"},"invite_user_modal":{"back":"\xcenapoi","invite":"Invit\u0103","message":{"description":"Vom trimite un e-mail c\u0103tre %{principal}, la care pute\u021bi ad\u0103uga un mesaj personal aici. Ar putea fi util\u0103 o explica\u021bie pentru invita\u021bie sau poate c\xe2teva informa\u021bii despre proiect pentru a-i ajuta s\u0103 \xeenceap\u0103.","label":"Mesaj invita\u021bie","next_button":"Invita\u021bie de revizuire"},"principal":{"already_member_message":"Deja membru al %{project}","create_new_placeholder":"Crea\u021bi un nou spa\u021biu rezervat:","invite_user":"Invit\u0103","label":{"name":"Nume","name_or_email":"Numele \u0219i adresa dvs. de e-mail."},"next_button":"\xcenainte","no_results_group":"Nu au fost g\u0103site grupuri","no_results_placeholder":"Nu au fost g\u0103si\u021bi spa\u021bii libere","no_results_user":"Nu au fost g\u0103si\u021bi utilizatori","required":{"group":"V\u0103 rug\u0103m s\u0103 selecta\u021bi limba dvs","placeholder":"V\u0103 rug\u0103m s\u0103 selecta\u021bi limba dvs","user":"V\u0103 rug\u0103m s\u0103 selecta\u021bi un utilizator"}},"project":{"label":"Proiect","lacking_permission":"Please select a different project since you lack permissions to assign users to the currently selected.","lacking_permission_info":"You lack the permission to assign users to the project you are currently in. You need to select a different one.","next_button":"\xcenainte","no_invite_rights":"Nu ave\u021bi voie s\u0103 invita\u021bi membri \xeen acest proiect","no_results":"Nu au fost g\u0103site proiecte","required":"V\u0103 rug\u0103m s\u0103 selecta\u021bi un proiect"},"role":{"description":"This is the role that %{principal} will receive when they join your project. The role defines which actions they are allowed to take and which information they are allowed to see. \\u003ca href=\\"https://www.openproject.org/docs/system-admin-guide/users-permissions/roles-permissions/#roles-and-permissions\\" target=\\"_blank\\"\\u003e Learn more about roles and permissions. \\u003c/a\\u003e","label":"Rolul \xeen %{project}","next_button":"\xcenainte","no_roles_found":"No roles were found","required":"V\u0103 rug\u0103m s\u0103 selecta\u021bi un rol"},"success":{"description":{"group":"Grupul este acum o parte din %{project}. \xcentre timp, pute\u021bi deja s\u0103 planifica\u021bi cu acest grup \u0219i s\u0103 atribui\u021bi pachete de lucru, de exemplu.","placeholder":"Marca de pozi\u021bie poate fi utilizat\u0103 acum \xeen %{project}. \xcentre timp, pute\u021bi deja s\u0103 planifica\u021bi cu acel utilizator \u0219i s\u0103 atribui\u021bi pachete de lucru, de exemplu.","user":"Utilizatorul se poate autentifica acum pentru a accesa %{project}. \xcentre timp, pute\u021bi deja s\u0103 planifica\u021bi cu acel utilizator \u0219i s\u0103 atribui\u021bi pachete de lucru, de exemplu."},"next_button":"Continua\u0163i","title":"%{principal} a fost invitat!"},"summary":{"next_button":"Trimite invita\u021bie"},"title":{"Group":"grup","PlaceholderUser":"utilizator placeholder","User":"utilizator","invite":"Invitare utilizator","invite_principal_to_project":"Invita\u021bi %{principal} la %{project}","invite_to_project":"Invita\u021bi %{type} la %{project}"},"type":{"group":{"description":"Permisiuni bazate pe rolul atribuit \xeen proiectul selectat","title":"Grup"},"placeholder":{"description":"Nu are acces la proiect \u0219i nu se trimite niciun e-mail.","description_no_ee":"Nu are acces la proiect \u0219i nu se trimite niciun e-mail. \\u003cbr\\u003eConsulta\u021bi \\u003ca href=\\"%{eeHref}\\" target=\\"_blank\\"\\u003eedi\u021bia Enterprise\\u003c/a\\u003e\\u003c/br\\u003eEdition","title":"Utilizator Placeholder","title_no_ee":"Utilizator de tip \\"Placeholder\\" (caracteristic\u0103 doar pentru Enterprise Edition)"},"required":"V\u0103 rug\u0103m s\u0103 selecta\u021bi tipul de invitat","user":{"description":"Permisiuni bazate pe rolul atribuit \xeen proiectul selectat","title":"Utilizator"}}},"job_status":{"click_to_download":"Sau face\u021bi clic aici pentru a desc\u0103rca.","download_starts":"Desc\u0103rcarea ar trebui s\u0103 \xeenceap\u0103 automat.","errors":"Au ap\u0103rut unele erori","generic_messages":{"cancelled":"Lucrarea a fost anulat\u0103 din cauza unei erori.","error":"Lucrarea nu a fost finalizat\u0103.","in_process":"Lucrarea este \xeen curs de procesare.","in_queue":"Lucrarea a fost pus\u0103 \xeen coad\u0103 \u0219i va fi procesat\u0103 \xeen scurt timp.","not_found":"Acest loc de munc\u0103 nu a putut fi g\u0103sit.","success":"Lucrarea a fost finalizat\u0103 cu succes."},"redirect":"Sunte\u021bi redirec\u021bionat.","redirect_errors":"Din cauza acestor erori, nu ve\u021bi fi redirec\u021bionat automat.","redirect_link":"V\u0103 rug\u0103m s\u0103 face\u021bi clic aici pentru a continua.","title":"Starea postului \xeen fundal"},"label_activate":"Activare","label_activity_show_all":"Afi\u0219eaz\u0103 toate activit\u0103\u021bile","label_activity_show_only_comments":"Afi\u0219a\u021bi doar activit\u0103\u021bile ce con\u021bin comentarii","label_add_attachments":"Adaug\u0103 fi\u0219iere","label_add_column_after":"Adauga o coloana dupa","label_add_column_before":"Adauga o coloana inainte","label_add_columns":"Adauga\u021bi coloane","label_add_comment":"Ad\u0103ugare comentariu","label_add_comment_title":"Comenta\u021bi \u015fi tasta\u0163i @ pentru a notifica alte persoane","label_add_description":"Ad\u0103uga\u021bi o descriere pentru %{file}","label_add_row_after":"Adauga un rand dupa","label_add_row_before":"Adauga un rand inainte","label_add_selected_columns":"Ad\u0103uga\u021bi coloanele selectate","label_added_by":"ad\u0103ugat de","label_added_time_by":"Ad\u0103ugat de \\u003ca href=%{authorLink}\\u003e%{author}\\u003c/a\\u003e la %{age}","label_ago":"zile \xeen urm\u0103","label_all":"toate","label_all_work_packages":"toate pachetele de lucru","label_and":"\u0219i","label_ascending":"Cresc\u0103tor","label_assignee":"Assignee","label_attachments":"Ata\u0219amente","label_author":"Autor: %{user}","label_avatar":"Avatar","label_between":"\xeentre","label_board":"Tabl\u0103","label_board_locked":"\xcenchis","label_board_plural":"Panouri","label_board_sticky":"Lipicios","label_cancel_comment":"Anuleaz\u0103 comentariu","label_change":"Modificare","label_children_derived_duration":"Durata derivat\u0103 a pachetului de lucru pentru copii","label_closed_work_packages":"\xeenchis","label_collapse":"Restr\xe2ngere","label_collapse_all":"Restr\xe2ngere total\u0103","label_collapsed":"restr\xe2ns","label_columns":"Coloane","label_comment":"Comentariu","label_committed_at":"%{committed_revision_link} la data de %{date}","label_committed_link":"revizia \xeenc\u0103rcat\u0103 %{revision_identifier}","label_contains":"con\u0163ine","label_create":"Creare","label_create_work_package":"Creare pachet de lucru nou","label_created_by":"Creat de","label_created_on":"creat la data de","label_custom_queries":"Private","label_date":"Dat\u0103","label_date_with_format":"Introduce\u0163i %{date_attribute} folosind urm\u0103torul format: %{format}","label_deactivate":"Dezactivare","label_default_queries":"Default","label_descending":"Descresc\u0103tor","label_description":"Descriere","label_details":"Detalii","label_display":"Afi\u0219are","label_drop_files":"Trage\u021bi fi\u0219ierele aici","label_drop_files_hint":"sau da\u021bi click pentru a ad\u0103uga fi\u015fiere","label_drop_folders_hint":"Nu pute\u021bi \xeenc\u0103rca dosare ca ata\u0219ament. V\u0103 rug\u0103m s\u0103 selecta\u021bi fi\u0219iere individuale.","label_edit_comment":"Editare comentariu","label_edit_status":"Edita\u021bi starea pachetului de lucru","label_email":"E-mail","label_equals":"este","label_equals_exactly":"are all","label_expand":"Extindere","label_expand_all":"Extindere total\u0103","label_expand_project_menu":"Deschide\u021bi meniul proiectului","label_expanded":"extins","label_export":"Exportare","label_export_preparing":"Exportul este \xeen curs de preg\u0103tire \u0219i va fi desc\u0103rcat \xeen cur\xe2nd.","label_filename":"Fi\u0219ier","label_files_to_upload":"Urm\u0103toarele fi\u015fiere vor fi \xeenc\u0103rcate:","label_filesize":"Dimensiune","label_formattable_attachment_hint":"Ata\u0219a\u021bi \u0219i lega\u021bi fi\u0219iere prin plasarea \xeen acest c\xe2mp sau prin lipirea din clipboard.","label_general":"General","label_global_queries":"Public","label_global_roles":"Roluri globale","label_greater_or_equal":"\\u003e=","label_group":"Grup","label_group_by":"Grupare dup\u0103","label_group_plural":"Grupuri","label_hide_attributes":"Arat\u0103 mai pu\u0163in","label_hide_column":"Ascundere coloana","label_hide_project_menu":"\xcenchide\u021bi meniul proiectului","label_hour":"or\u0103","label_hours":"ore","label_import":"Import\u0103","label_in":"\xeen","label_in_less_than":"\xeen mai pu\u021bin de","label_in_more_than":"\xeen mai mult de","label_incoming_emails":"E-mailuri primite","label_information_plural":"Informa\u021bii","label_invalid":"Invalid","label_last_updated_on":"Ultima actualizare la data de","label_latest_activity":"Activitate recent\u0103","label_learn_more_link":"Afla\u021bi mai multe","label_less_or_equal":"\\u003c=","label_less_than_ago":"acum mai pu\u021bin de zile","label_loading":"Se \xeencarc\u0103...","label_mail_notification":"Notific\u0103ri prin e-mail","label_me":"eu","label_meeting_agenda":"Agend\u0103","label_meeting_minutes":"Concluzii","label_menu_collapse":"restr\xe2ngere","label_menu_expand":"extindere","label_more_than_ago":"acum mai mult de zile","label_next":"\xcenainte","label_no_color":"Nicio culoare","label_no_data":"Nu exist\u0103 date de afi\u0219at","label_no_due_date":"f\u0103r\u0103 dat\u0103 de finalizare","label_no_start_date":"f\u0103r\u0103 dat\u0103 \xeenceput","label_no_value":"Nici o valoare","label_none":"niciunul","label_not_contains":"nu con\u021bine","label_not_equals":"nu este","label_on":"pe","label_open_context_menu":"Deschide\u021bi meniul contextual","label_open_menu":"Deschidere meniu","label_open_work_packages":"deschise","label_password":"Parol\u0103","label_per_page":"Pe pagin\u0103:","label_please_wait":"A\u0219tepta\u021bi","label_press_enter_to_save":"Ap\u0103sa\u021bi tasta \u201dEnter\u201d pentru a salva.","label_preview":"Previzualizare","label_previous":"\xcenapoi","label_project":"Project","label_project_list":"Projects list","label_project_plural":"Proiecte","label_public_query":"Public","label_quote_comment":"Citare comentariu","label_recent":"Recente","label_rejected_files":"Urm\u0103toarele fi\u015fiere nu pot fi \xeenc\u0103rcate:","label_rejected_files_reason":"Aceste fi\u015fiere nu pot fi \xeenc\u0103rcate deoarece m\u0103rimea lor este mai mare dec\xe2t %{maximumFilesize}","label_remove":"Eliminare","label_remove_all_files":"\u015eterge\u0163i toate fi\u015fierele","label_remove_column":"Elimina colana","label_remove_columns":"Eliminare coloane selectate","label_remove_file":"\u015etergere %{fileName}","label_remove_row":"Elimina rand","label_remove_watcher":"Eliminare observator %{name}","label_report":"Raportare","label_repository_plural":"Repo-uri","label_reset":"Resetare","label_save_as":"Salvare ca","label_select_project":"Select a project","label_select_watcher":"Selecta\u0163i un observator...","label_selected_filter_list":"Filtre selectate","label_show_attributes":"Afi\u0219a\u021bi toate c\xe2mpurile","label_show_in_menu":"Vizualiza\u021bi configura\u021bia \xeen meniu","label_sort_by":"Sortare dup\u0103","label_sort_higher":"Mut\u0103 \xeen sus","label_sort_lower":"Mut\u0103 \xeen jos","label_sorted_by":"sortare dup\u0103","label_sorting":"Sortare","label_spent_time":"Timp consumat","label_star_query":"Favorite","label_starred_queries":"Favorite","label_subject":"Subiect","label_sum":"Sum\u0103","label_sum_for":"Suma pentru","label_this_week":"s\u0103pt\u0103m\xe2na curent\u0103","label_time_entry_plural":"Timp consumat","label_today":"Azi","label_total_amount":"Total: %{amount}","label_total_progress":"%{percent} % Progres total","label_total_sum":"Suma total\u0103","label_unwatch":"Stop monitorizare","label_unwatch_work_package":"Opri\u021bi urm\u0103rirea pachetului de lucru","label_up":"Sus","label_updated_on":"actualizat la data de","label_upload_counter":"%{done} din %{count} de fi\u015fiere terminate","label_upload_notification":"Se \xeencarc\u0103 fi\u0219ierele...","label_uploaded_by":"\xcenc\u0103rcat de","label_user_plural":"Utilizatori","label_validation_error":"Pachetul de lucru nu a putut fi salvat din cauza urm\u0103toarelor erori:","label_value_derived_from_children":"(valoare derivat\u0103 de la copii)","label_version_plural":"Versiuni","label_view_has_changed":"Aceast\u0103 vizualizare are modific\u0103ri nesalvate. Face\u021bi clic pentru a le salva.","label_visibility_settings":"Set\u0103ri de vizibilitate","label_wait":"V\u0103 rug\u0103m s\u0103 a\u015ftepta\u0163i pentru configurare...","label_warning":"Avertizare","label_watch":"Monitorizare","label_watch_work_package":"Urm\u0103ri\u021bi pachetul de lucru","label_watcher_added_successfully":"Observator ad\u0103ugat cu succes!","label_watcher_deleted_successfully":"Observator eliminat cu succes!","label_work_package":"Pachet de lucru","label_work_package_details_you_are_here":"Esti \xeen sec\u021biunea %{tab} din %{type} %{subject}.","label_work_package_parent":"Pachetul de lucru p\u0103rinte","label_work_package_plural":"Pachete de lucru","label_work_package_upload_notification":"Fi\u015fierele pentru pachetul de lucru #%{id}: %{subject} sunt \xeen curs de \xeenc\u0103rcare","label_wp_id_added_by":"#%{id} adaugat de %{author}","modals":{"button_apply":"Salvare","button_cancel":"Anulare","button_save":"Salvare","button_submit":"Trimitere","destroy_time_entry":{"text":"Sunte\u021bi sigur c\u0103 dori\u021bi s\u0103 \u0219terge\u021bi urm\u0103toarea \xeenregistrare a timpului?","title":"Confirmarea \u0219tergerii \xeenregistr\u0103rii timpului"},"destroy_work_package":{"confirm_deletion_children":"Recunosc c\u0103 TO\u021aI descenden\u021bii pachetelor de lucru enumerate vor fi elimina\u021bi \xeen mod recursiv.","deletes_children":"De asemenea, toate pachetele de lucru minore \u0219i descenden\u021bii acestora vor fi \u0219terse \xeen mod recursiv.","has_children":"Pachetul de lucru con\u021bine %{childUnits}:","text":"Sunte\u021bi sigur/\u0103 c\u0103 dori\u021bi s\u0103 \u0219terge\u021bi %{label}?","title":"Confirma\u021bi \u0219tergerea %{label}"},"form_submit":{"text":"Sunte\u021bi sigur/\u0103 c\u0103 dori\u021bi s\u0103 realiza\u021bi aceast\u0103 ac\u021biune?","title":"Confirma\u021bi pentru a continua"},"label_delete_page":"\u015eterge\u021bi pagina curent\u0103","label_name":"Nume"},"my_page":{"label":"Pagina mea"},"notice_bad_request":"Cerere invalid\u0103.","notice_job_started":"job started.","notice_no_results_to_display":"Fara rezultate vizibile de afisat.","notice_successful_create":"Creare reu\u015fit\u0103.","notice_successful_delete":"\u015etergere reu\u015fit\u0103.","notice_successful_update":"Actualizare reu\u0219it\u0103.","notifications":{"center":{"and_more_users":{"few":"\u0219i %{count} al\u021bii","one":"\u0219i \xeenc\u0103 unul","other":"\u0219i %{count} al\u021bii"},"empty_state":{"no_notification":"Se pare c\u0103 to\u0163i sunte\u0163i prin\u015fi.","no_notification_with_current_filter":"Looks like you\'re all caught up for %{filter} filter.","no_notification_with_current_project_filter":"Looks like you\'re all caught up with the selected project.","no_selection":"Face\u021bi clic pe o notificare pentru a vizualiza toate detaliile activit\u0103\u021bii."},"mark_all_read":"Marcheaz\u0103 Tot ca Citit","mark_as_read":"Marcheaz\u0103 ca Citit","new_notifications":{"link_text":"Click aici pentru a le \xeenc\u0103rca","message":"Exist\u0103 notific\u0103ri noi."},"no_results":{"at_all":"New notifications will appear here when there is activity that concerns you, in the mean time you can also view and modify your notification settings to configure when to be notified.","with_current_filter":"Nu exist\u0103 notific\u0103ri \xeen aceast\u0103 vizualizare \xeen acest moment"},"text_update_date":"%{date} de","total_count_warning":"Se afi\u0219eaz\u0103 %{newest_count} cele mai recente notific\u0103ri. %{more_count} \xeen plus nu sunt afi\u0219ate."},"facets":{"all":"Toate","all_title":"Show all","unread":"necitit\u0103","unread_title":"Show unread"},"menu":{"accountable":"Responsabil","by_project":"Necitit dup\u0103 proiect","by_reason":"Implicare","inbox":"Cutie po\u0219tal\u0103","mentioned":"Men\u0163ionate","watching":"Urm\u0103re\u0219te"},"no_unread":"Nu sunt notificari necitite","reasons":{"assigned":"atribuit","commented":"commented","created":"created","mentioned":"Men\u0163ionate","prioritized":"prioritized","processed":"processed","responsible":"Responsabil","scheduled":"scheduled","watched":"vizionat"},"settings":{"change_notification_settings":"To view and change your notification settings, \\u003ca target=\\"_blank\\" href=\\"%{url}\\"\\u003eclick here\\u003c/a\\u003e","global":{"delayed":{"description":"Receive notifications for these activities on work packages in all projects:","title":"Also notify me for"},"immediately":{"description":"These settings apply to all projects. You can create project-specific exceptions below.","title":"Notify me immediately"}},"notify_me":"Notify me","project_specific":{"add":"Add setting for project","already_selected":"This project is already selected","description":"These project-specific settings override default settings above","remove":"Remove project settings","title":"Project-specific notification settings"},"reasons":{"involved":{"description":"Receive notifications for all activities on work packages for which I am assignee or accountable","title":"Assigned to me or accountable"},"mentioned":{"description":"Receive a notification every time someone mentions me anywhere","title":"I am @mentioned"},"watched":"Updates on watched items","work_package_commented":"All new comments","work_package_created":"New work packages","work_package_prioritized":"All priority changes","work_package_processed":"All status changes","work_package_scheduled":"All date changes"},"title":"Notification settings"},"title":"Notific\u0103ri"},"onboarding":{"buttons":{"got_it":"Am \xeen\u021beles","next":"\xcenainte","skip":"Sari"},"steps":{"backlogs":{"overview":"Gestioneaz\u0103-\u021bi munca \xeen vizualizarea \\u003cb\\u003ebacklogs\\u003c/b\\u003e.","sprints":"\xcen dreapta ave\u021bi lista de rezultate \u0219i erorile restante, \xeen st\xe2nga ave\u021bi sprintele respective. Aici po\u021bi crea \\u003cb\\u003eepicuri, povestiri pentru utilizatori \u0219i erori\\u003c/b\\u003e, prioritizeaz\u0103 prin drag \\u0026 drop \u0219i adaug\u0103-le la un sprint.","task_board":"Grupul de lucru vizualizeaz\u0103 progresul \\u003cb\\u003epentru aceast\u0103 sprint\\u003c/b\\u003e. D\u0103 click pe pictograma plus (+) de l\xe2ng\u0103 o povestire de utilizator pentru a ad\u0103uga sarcini noi sau impedimente. \\u003cbr\\u003e Starea poate fi actualizat\u0103 de drag \u0219i drop.","task_board_arrow":"Pentru a vedea \\u003cb\\u003epanoul de sarcini\\u003c/b\\u003e, deschide\u021bi meniul Sprint...","task_board_select":"... \u0219i selecta\u021bi intrarea \\u003cb\\u003eTask board\\u003c/b\\u003e."},"boards":{"add":"Face\u021bi clic pe pictograma plus (+) pentru a \\u003cb\\u003ecrea un nou card\\u003c/b\\u003e sau \\u003cb\\u003ead\u0103uga\u021bi un card existent\\u003c/b\\u003e \xeen lista de pe bord.","drag":"Trage \u0219i arunc\u0103 cartona\u0219ele dintr-o list\u0103 dat\u0103 pentru a le reordona sau muta \xeen alt\u0103 list\u0103. \\u003cbr\\u003e Po\u021bi da click pe pictograma (i) din col\u021bul din dreapta sus sau po\u021bi face dublu clic pe un card pentru a-i deschide detaliile.","lists_basic":"Here you can create multiple lists (columns) within your agile board.","lists_kanban":"Aici pute\u0163i crea mai multe liste (coloane) \xeen cadrul sec\u0163iunii. Aceast\u0103 func\u0163ie v\u0103 permite s\u0103 crea\u0163i o \\u003cb\\u003etabel\u0103 Kanban\\u003c/b\\u003e, de exemplu.","overview":"Selecteaz\u0103 sec\u021biunile \\u003cb\\u003e\\u003c/b\\u003e pentru a schimba vizualizarea \u0219i administrarea proiectului t\u0103u folosind vizualizarea sec\u021biunilor agile."},"help_menu":"The Help (?) menu provides \\u003cb\\u003eadditional help resources\\u003c/b\\u003e. Here you can find a user guide, helpful how-to videos and more. \\u003cbr\\u003e Enjoy your work with OpenProject!","members":"Invita\u021bi noi \\u003cb\\u003emembri\\u003c/b\\u003e s\u0103 se al\u0103ture proiectului dumneavoastr\u0103.","project_selection":"V\u0103 rug\u0103m s\u0103 face\u021bi clic pe unul dintre proiectele demo pe care le-am preg\u0103tit. Datele demo sunt disponibile \xeen prezent doar \xeen limba englez\u0103. \\u003cbr\\u003e Proiectul demonstrativ \\u003cb\\u003egeneral\\u003c/b\\u003e se potrive\u0219te cel mai bine pentru gestionarea proiectelor clasice, \xeen timp ce proiectul \\u003cb\\u003eScrum\\u003c/b\\u003e este mai bun pentru managementul agile al proiectului.","quick_add_button":"D\u0103 click pe pictograma plus (+) din antetul navig\u0103rii pentru a \\u003cb\\u003ecrea un nou proiect\\u003c/b\\u003e sau \\u003cb\\u003einvita colaboratori\\u003c/b\\u003e.","sidebar_arrow":"Folose\u0219te s\u0103geata de \xeentoarcere din col\u021bul din st\xe2nga sus pentru a te \xeentoarce \xeen meniul \\u003cb\\u003eal proiectului\\u003c/b\\u003e.","team_planner":{"add_assignee":"To get started, add assignees to the team planner.","add_existing":"Search for existing work packages and drag them to the team planner to instantly assign them to a team member and define start and end dates.","calendar":"The weekly or biweekly planning board displays all work packages assigned to your team members.","card":"Drag work packages horizontally to move them backwards or forwards in time, drag the edges to change start and end dates and even drag them vertically to a different row to assign them to another member.","overview":"The team planner lets you visually assign tasks to team members and get an overview of who is working on what."},"welcome":"Face\u021bi un tur introductiv de trei minute pentru a afla cele mai \\u003cb\\u003eimportante caracteristici\\u003c/b\\u003e. \\u003cbr\\u003e V\u0103 recomand\u0103m s\u0103 parcurge\u021bi pa\u0219ii p\xe2n\u0103 la sf\xe2r\u0219it. Pute\u021bi relua turul \xeen orice moment.\\u003c/br\\u003e ","wiki":"\xcen cadrul \\u003cb\\u003eWiki\\u003c/b\\u003e pute\u021bi documenta \u0219i \xeemp\u0103rt\u0103\u0219i cuno\u0219tin\u021be \xeempreun\u0103 cu echipa dumneavoastr\u0103.","wp":{"back_button":"Utiliza\u021bi s\u0103geata de \xeentoarcere din col\u021bul din st\xe2nga sus pentru a ie\u0219i \u0219i pentru a reveni la lista pachetelor de lucru.","create_button":"Butonul \\u003cb\\u003eCreate (Creare\\u003c/b\\u003e ) va ad\u0103uga un nou pachet de lucru la proiectul dumneavoastr\u0103.","full_view":"Vizualizarea \\u003cb\\u003epentru detaliile pachetului de lucru\\u003c/b\\u003e furnizeaz\u0103 toate informa\u021biile relevante referitoare la un anumit pachet de lucru, cum ar fi descrierea, statutul, prioritatea, activit\u0103\u0163ile, dependen\u0163ele \u015fi comentariile.","list":"Acest pachet \\u003cb\\u003ede lucru\\u003c/b\\u003e ofer\u0103 o list\u0103 a tuturor activit\u0103\u021bilor din proiectul t\u0103u, cum ar fi sarcini, jaloane, faze \u0219i altele. \\u003cbr\\u003e Pachetele de lucru pot fi create \u0219i editate direct din acest punct de vedere. Pentru a accesa detaliile unui anumit pachet de lucru, face\u021bi dublu clic pe r\xe2nd.","timeline":"Aici pute\u0163i \\u003cb\\u003eedita planul de proiect\\u003c/b\\u003e, crea noi pachete de lucru, cum ar fi sarcini, repere de etap\u0103, faze \u0219i multe altele, precum \u0219i \\u003cb\\u003eadaug\u0103 dependen\u021be\\u003c/b\\u003e. To\u021bi membrii echipei pot vedea \u0219i actualiza cel mai recent plan \xeen orice moment.","timeline_button":"Pute\u021bi activa \\u003cb\\u003ediagrama Gantt\\u003c/b\\u003e pentru a crea o cronologie pentru proiectul dvs.","toggler":"Acum s\u0103 ne uit\u0103m la sec\u021biunea \\u003cb\\u003ePachet de lucru\\u003c/b\\u003e, care v\u0103 ofer\u0103 o vizualizare mai detaliat\u0103 a activit\u0103\u021bii dumneavoastr\u0103."}}},"overviews":{"label":"Vedere de ansamblu"},"pagination":{"no_other_page":"Sunte\u021bi pe pagina unic\u0103.","pages":{"next":"Avansare la pagina urm\u0103toare","previous":"\xcenapoi la pagina precedent\u0103"}},"password_confirmation":{"field_description":"Trebuie s\u0103 introduce\u0163i parola contului dumneavoastr\u0103 pentru a confirma aceast\u0103 schimbare.","title":"V\u0103 rug\u0103m s\u0103 confirma\u021bi parola dumneavoastr\u0103 pentru a continua"},"placeholders":{"default":"-","description":"Description: Click to edit...","relation_description":"Click pentru a adauga o descriere pentru aceast\u0103 rela\u0163ie","selection":"V\u0103 rug\u0103m s\u0103 selecta\u0163i","subject":"Introduce\u0163i subiectul aici"},"project":{"autocompleter":{"label":"Completarea automat\u0103 a proiectului"},"click_to_switch_context":"Deschide pachetul de lucru din acel proiect.","confirm_template_load":"Schimbarea \u0219ablonului va re\xeenc\u0103rca pagina \u0219i ve\u021bi pierde toate datele introduse \xeen acest formular. Continua\u021bi?","context":"Contextul proiectului","copy":{"copy_options":"Copy options"},"no_template_selected":"(None)","required_outside_context":"V\u0103 rug\u0103m s\u0103 alege\u021bi un proiect \xeen care s\u0103 crea\u021bi pachetul de lucru pentru a vedea toate atributele. Pute\u021bi selecta numai proiectele care au tipul de mai sus activat.\\n","use_template":"Utilizeaz\u0103 \u0219ablon","work_package_belongs_to":"Acest pachet de lucru face parte din proiectul %{projectname}."},"project_menu_details":"Detalii","relation_buttons":{"abort":"Anuleaz\u0103","add_existing":"Ad\u0103uga\u021bi Existent","add_existing_child":"Adaug\u0103 un copil existent","add_existing_relation":"Ad\u0103ugarea unei rela\u021bii existente","add_follower":"Adaug\u0103 urm\u0103ritor","add_new_child":"Creaz\u0103 un nou copil","add_new_relation":"Creaz\u0103 o nou\u0103 rela\u021bie","add_parent":"Adaug\u0103 p\u0103rinte existent","add_predecessor":"Ad\u0103uga\u021bi predecesorul","change_parent":"Modificare p\u0103rinte","create_new":"Crea\u021bi un nou","group_by_relation_type":"Grupeaz\u0103 dupa tipul leg\u0103turii","group_by_wp_type":"Grupeaz\u0103 dup\u0103 tipul packetului de lucru","hierarchy_indent":"Ierarhia de indentare","hierarchy_outdent":"Ierarhie ie\u0219it\u0103 din comun","remove":"Eliminare rela\u0163ie","remove_child":"Elimin\u0103 copil","remove_parent":"Elimina p\u0103rinte","save":"Salveaz\u0103 rela\u021bia","set_parent":"Seta\u021bi p\u0103rintele","toggle_description":"Activa\u021bi/Dezactiva\u021bi descrierea leg\u0103turilor","update_description":"Seteaz\u0103 sau actualizeaz\u0103 descrierea acestei rela\u021bii","update_relation":"Face\u021bi click pentru a schimba tipul de leg\u0103tur\u0103"},"relation_labels":{"blocked":"Blocat de","blocks":"Blocheaz\u0103","children":"Fii","duplicated":"Dublate de","duplicates":"Dubleaz\u0103","follows":"Urmeaz\u0103 dup\u0103","includes":"Include","parent":"P\u0103rinte","partof":"Parte din","precedes":"Precede","relates":"\xcen rela\u021bie cu","relation_type":"tipul de rela\u0163ie","required":"Cerut de","requires":"Necesit\u0103"},"relations":{"empty":"Nu exist\u0103 rela\u021bii","remove":"Eliminare rela\u0163ie"},"relations_autocomplete":{"parent_placeholder":"Alege\u021bi un nou p\u0103rinte sau ap\u0103sa\u021bi Escape pentru a anula.","placeholder":"Introduce\u021bi textul de c\u0103utat"},"relations_hierarchy":{"children_headline":"Fii","hierarchy_headline":"Arat\u0103 ierarhia","parent_headline":"P\u0103rinte"},"reminders":{"settings":{"alerts":{"document_added":"Documents added","explanation":"Notifications today are limited to work packages. You can choose to continue receiving email alerts for these events until they are included in notifications:\\n","forum_messages":"New forum messages","membership_added":"Membership added","membership_updated":"Membership updated","news_added":"Nout\u0103\u021bi ad\u0103ugate","news_commented":"Comment on a news item","title":"Email alerts for other items (that are not work packages)","wiki_page_added":"Pagin\u0103 wiki ad\u0103ugat\u0103","wiki_page_updated":"Pagin\u0103 wiki actualizat\u0103"},"daily":{"add_time":"Add time","enable":"Enable daily email reminders","explanation":"You will receive these reminders only for unread notifications and only at hours you specify. %{no_time_zone}","no_time_zone":"Until you configure a time zone for your account, the times will be interpreted to be in UTC.","time_label":"Time %{counter}:","title":"Send me daily email reminders for unread notifications"},"immediate":{"mentioned":"Immediately when someone @mentions me","title":"Send me an email reminder"},"pause":{"first_day":"First day","label":"Temporarily pause daily email reminders","last_day":"Last day"},"title":"Email reminders","workdays":{"title":"Receive email reminders on these days"}}},"reporting_engine":{"label_remove":"\u0218tergere","label_response_error":"S-a produs o eroare \xeen tratarea interog\u0103rii."},"repositories":{"select_branch":"Selectare ramur\u0103","select_tag":"Selectare etichet\u0103"},"revit":{"revit_add_in":"Ad\u0103ugare Revit","revit_add_in_settings":"Set\u0103ri Revit Add-In"},"scheduling":{"default":"Default","manual":"Manual","title":"Scheduling"},"sort":{"activate_asc":"activa\u021bi pentru a sorta ascendent","activate_dsc":"activa\u021bi pentru a sorta descendent","activate_no":"activa\u021bi pentru a \xeenl\u0103tura sortarea","sorted_asc":"Sortare ascendent\u0103 aplicat\u0103 ","sorted_dsc":"Sortare descendent\u0103 aplicat\u0103 ","sorted_no":"Nu a fost selectat\u0103 nicio sortare ","sorting_disabled":"sortarea este dezactivat\u0103"},"spot":{"drop_modal":{"Close":"\xcenchide"},"filter_chip":{"remove":"Eliminare"}},"storages":{"file_links":{"download":"Download %{fileName}","no_permission":"You have no permission to see this file.","not_allowed_tooltip":"Please log in to Nextcloud to access this file","open":"Open file on storage","open_location":"Open file in location","remove":"Remove file link","remove_confirmation":"Are you sure you want to unlink the file from the work package?","remove_short":"Remove link"},"information":{"connection_error":"Some %{storageType} settings are not working. Please contact your %{storageType} administrator.\\n","live_data_error":"Error fetching file details","live_data_error_description":"Some %{storageType} data could not be fetched. Please try to reload this page or contact your %{storageType} administrator.\\n","no_file_links":"In order to link files to this work package please do it via %{storageType}.","not_logged_in":"To add a link, see or upload files related to this work package, please login to %{storageType}.\\n"},"link_files_in_storage":"Link files in %{storageType}","login":"%{storageType} login","login_to":"Login to %{storageType}","no_connection":"No %{storageType} connection","open_storage":"Open %{storageType}","types":{"nextcloud":"Nextcloud"}},"team_planner":{"add_assignee":"Add assignee","add_existing":"Add existing","add_existing_title":"Add existing work packages","cannot_drag_here":"Cannot remove the work package due to permissions or editing restrictions.","create_label":"Team planner","create_title":"Create new team planner","drag_here_to_remove":"Drag here to remove assignee and start and end dates.","modify":{"errors":{"fallback":"This work package cannot be edited.","permission_denied":"You do not have the necessary permissions to modify this."}},"no_data":"Add assignees to set up your team planner.","one_week":"1-week","quick_add":{"empty_state":"Use the search field to find work packages and drag them to the planner to assign it to someone and define start and end dates.","search_placeholder":"Search..."},"remove_assignee":"Remove assignee","today":"Today","two_weeks":"2-week","unsaved_title":"Unnamed team planner"},"text_are_you_sure":"Sunte\u021bi sigur?","text_attachment_destroy_confirmation":"Sunte\u0163i sigur c\u0103 dori\u0163i s\u0103 \u015fterge\u0163i ata\u0219amentul?","text_data_lost":"All entered data will be lost.","text_query_destroy_confirmation":"Sunte\u021bi sigur c\u0103 dori\u021bi s\u0103 \u0219terge\u021bi vizualizarea selectat\u0103?","text_work_packages_destroy_confirmation":"Sunte\u021bi sigur c\u0103 dori\u021bi \u0219tergerea pachetelor de lucru selectate?","time_entry":{"title":"Consum timp","work_package_required":"Necesit\u0103 s\u0103 se selecteze mai \xeent\xe2i un pachet de lucru."},"timelines":{"button_activate":"Grafic Gantt","button_deactivate":"Grafic Gantt","cancel":"Anulare","change":"Schimbare \xeen planificare","due_date":"Data de finalizare","empty":"(gol)","error":"A ap\u0103rut o eroare.","errors":{"not_implemented":"Planific\u0103rile nu pot fi afi\u0219ate deoarece utilizeaz\u0103 o func\u021bionalitate care nu este \xeenc\u0103 implementat\u0103.","report_comparison":"Planific\u0103rile nu au putut afi\u0219a compara\u021biile configurate. Verifica\u021bi sec\u021biunea corespunz\u0103toare din configurare, resetarea acesteia poate ajuta la rezolvarea problemei.","report_epicfail":"Planific\u0103rile nu au putut fi \xeenc\u0103rcate din cauza unei erori nea\u0219teptate.","report_timeout":"Planific\u0103rile nu au putut fi \xeenc\u0103rcate \xeentr-un interval de timp rezonabil."},"filter":{"grouping_other":"Altele","noneSelection":"(nimic)"},"gantt_chart":"Grafic Gantt","labels":{"bar":"Etichete de bare","description":"Select the attributes you want to be shown in the respective positions of the Gantt chart at all times. Note that when hovering over an element, its date labels will be shown instead of these attributes.\\n","farRight":"Extrema dreapt\u0103","left":"St\xe2nga","right":"Dreapta","showNone":"-- F\u0103r\u0103 etichet\u0103 --","title":"-- F\u0103r\u0103 etichet\u0103 --"},"name":"Nume","outline":"Resetare contur","outlines":{"aggregation":"Afi\u0219are doar a agreg\u0103rilor","all":"Afi\u0219are complet\u0103","level1":"Afi\u0219are level 1","level2":"Afi\u0219are level 2","level3":"Afi\u0219are level 3","level4":"Afi\u0219are level 4","level5":"Afi\u0219are level 5"},"project_status":"Stare proiect","quarter_label":"Q%{quarter_number}","really_close_dialog":"Sunte\u021bi sigur c\u0103 dori\u021bi s\u0103 \xeenchide\u021bi formularul \u0219i s\u0103 pierde\u021bi datele introduse?","responsible":"Responsabil","save":"Salvare","selection_mode":{"notification":"Face\u021bi click pe oricare dintre pachetele de lucru pentru a crea o leg\u0103tur\u0103. Ap\u0103sa\u021bi Escape pentru a anula."},"start_date":"Data de \xeenceput","tooManyProjects":"Mai mult de %{count} proiecte. V\u0103 rug\u0103m s\u0103 folosi\u0163i un filtru potrivit!","zoom":{"auto":"M\u0103rire","days":"Zile","description":"Selecta\u021bi nivelul ini\u021bial de zoom care trebuie afi\u0219at atunci c\xe2nd func\u021bia de zoom automat nu este disponibil\u0103.\\n","in":"M\u0103rire","months":"Luni","out":"Mic\u0219orare","quarters":"Trimestre","slider":"Selector de orizont de timp","weeks":"S\u0103pt\u0103m\xe2ni","years":"Ani"}},"tl_toolbar":{"outlines":"Nivel ierarhic","zooms":"Orizont de timp"},"toolbar":{"filter":"Filtrare","search_query_label":"C\u0103uta\u021bi vizualiz\u0103ri salvate","settings":{"columns":"Coloane...","configure_view":"Configurare","delete":"\u0218tergere","display_hierarchy":"Afi\u0219a\u021bi ierarhia","display_sums":"Afi\u015fare totaluri","export":"Exportare ...","group_by":"Grupare dup\u0103...","hide_hierarchy":"Ascunde\u021bi ierarhia","hide_sums":"Ascundere totaluri","page_settings":"Redenumire","save":"Salvare","save_as":"Salvare ca ...","sort_by":"Sortare dup\u0103...","visibility_settings":"Set\u0103ri Vizibilitate Profil"},"unselected_title":"Pachet de lucru"},"two_factor_authentication":{"label_two_factor_authentication":"Autentificare cu doi factori"},"types":{"attribute_groups":{"confirm_reset":"Anten\u021bie: Sunte\u021bi sigur c\u0103 dori\u021bi s\u0103 reseta\u021bi congura\u021bia formularului? Aceast\u0103 ac\u021biune va reseta toate atributele \xeenapoi la grupul implicit \u0219i va dezactiva TOATE c\xe2mpurile personalizate.\\n","error_duplicate_group_name":"Numele %{group} este utilizat de mai multe ori. Fiecare grup trebuie s\u0103 aib\u0103 un nume unic.","error_no_table_configured":"V\u0103 rug\u0103m s\u0103 configura\u021bi un tabel pentru %{group}.","more_information":"Mai multe informatii","nevermind":"Asta e...","reset_title":"Resetarea configura\u021biei formularului","upgrade_to_ee":"Actualizare la Enterprise on-premise Edition","upgrade_to_ee_text":"Hopa! Dac\u0103 ave\u021bi nevoie de aceast\u0103 op\u021biune \xeenseamn\u0103 c\u0103 sunte\u021bi un profesionist! Dac\u0103 dori\u021bi, pute\u021bi sus\u021bine acest produs achizi\u021bion\xe2nd Versiunea Enterprise."},"edit":{"form_configuration":"Configurarea formularului","projects":"Proiecte","settings":"Set\u0103ri"}},"units":{"child_work_packages":{"few":"%{count} descenden\u021bi ai pachetului de lucru","one":"Un pachet de lucru descendent","other":"%{count} copii din pachetul de lucru"},"day":{"one":"1 day","other":"%{count} days","zero":"0 days"},"hour":{"one":"1 or\u0103","other":"%{count} ora","zero":"0 ore"},"workPackage":{"few":"pachete de lucru","one":"pachet de lucru","other":"pachete de lucru"}},"upsale":{"ee_only":"Enterprise Edition feature"},"views":{"card":"Carduri","list":"Tabel","timeline":"Gantt"},"watchers":{"label_add":"Ad\u0103ugare observatori","label_discard":"Renun\u021bare la selec\u0163ie","label_error_loading":"A ap\u0103rut o eroare \xeen timpul \xeenc\u0103rc\u0103rii observatorilor","label_loading":"se \xeencarc\u0103 observatorii...","label_search_watchers":"Caut\u0103 observator","typeahead_placeholder":"C\u0103utarea de posibili observatori"},"wiki_formatting":{"code":"Limbaj de programare","deleted":"Taiat","heading1":"Titlu 1","heading2":"Titlu 2","heading3":"Titlu 3","image":"Imagine","italic":"Italic","ordered_list":"List\u0103 ordonat\u0103","preformatted_text":"Text preformatat","quote":"Citare","strong":"Aldin","underline":"Subliniat","unordered_list":"List\u0103 neordonat\u0103","unquote":"Elimin\u0103 formatare citat","wiki_link":"Link la o pagin\u0103 Wiki"},"work_packages":{"bulk_actions":{"copy":"Copiaz\u0103 mai multe elemente","delete":"\u0218terge mai multe element","edit":"Editeaz\u0103 mai multe elemente","move":"Modificare identificator proiect"},"button_clear":"Ini\u021bializare","comment_added":"Comentariul a fost ad\u0103ugat cu succes.","comment_send_failed":"A ap\u0103rut o eroare. Comentariul nu a putut fi salvat.","comment_updated":"Comentariul a fost actualizat cu succes.","confirm_edit_cancel":"Sunte\u021bi sigur c\u0103 dori\u021bi s\u0103 renun\u021ba\u021bi la editarea pachetului de lucru?","copy":{"title":"Copiere pachet de lucru"},"create":{"button":"Creare","header":"Nou %{type}","header_no_type":"Nou pachet de lucru (Tipul inc\u0103 nu a fost stabilit)","header_with_parent":"Nou %{type} (copilul %{parent_type} #%{id})","title":"Pachet de lucru nou"},"datepicker_modal":{"automatically_scheduled_parent":"Automatically scheduled. Dates are derived from relations.","changing_dates_affects_follow_relations":"Changing these dates will affect dates of related work packages.","click_on_show_relations_to_open_gantt":"Click on \\"%{button_name}\\" for GANTT overview.","ignore_non_working_days":{"false":"Work week","title":"Working days","true":"Include weekends"},"manually_scheduled":"Manual scheduling enabled, all relations ignored.","show_relations":"Show relations","start_date_limited_by_relations":"Available start and finish dates are limited by relations."},"default_queries":{"all_open":"Toate deschise","assigned_to_me":"Atribuit mie","created_by_me":"Creat de mine","latest_activity":"Activitate recent\u0103","recently_created":"Creat de","summary":"Descriere"},"description_enter_text":"Introduce\u0163i textul","description_filter":"Filtrare","description_options_hide":"Ascundere op\u021biuni","description_options_show":"Afi\u0219are op\u021biuni","edit_attribute":"%{attribute} - Editare","faulty_query":{"description":"Vizualizarea dvs. este eronat\u0103 \u0219i nu a putut fi procesat\u0103.","title":"Pachetele de lucru nu au putut fi \xeenc\u0103rcate."},"filters":{"title":"Filter work packages"},"hierarchy":{"children_collapsed":"Nivelul ierarhic %{level}, pr\u0103bu\u0219it. Face\u021bi clic pentru a afi\u0219a copiii filtra\u021bi","children_expanded":"Nivelul ierarhic %{level}, extins. Face\u021bi clic pentru a restr\xe2nge copiii filtra\u021bi","hide":"Ascunde\u021bi modul ierarhic","leaf":"Frunza pachetului de lucru la nivelul %{level}.","show":"Afi\u0219a\u021bi modul ierarhic","toggle_button":"Face\u021bi click pentru a activa/dezactiva modul ierarhic."},"inline_create":{"title":"Click aici pentru a ad\u0103uga un nou pachet de lucru \xeen list\u0103"},"jump_marks":{"content":"S\u0103ri\u021bi la con\u021binut","label_content":"Click aici pentru a s\u0103ri peste tabelul cu pachete de lucru \u0219i a ajunge la paginare","label_pagination":"Click aici pentru a s\u0103ri peste tabelul cu pachete de lucru \u0219i a ajunge la paginare","pagination":"Salt la paginarea tabelului"},"key_value":"%{key}: %{value}","label_column_multiselect":"C\xe2mp desf\u0103\u0219urat combinat: selecta\u0163i cu s\u0103ge\u021bile, confirma\u021bi alegerea cu enter, \u015fterge\u0163i cu backspace","label_disable_multi_select":"Dezactivare selec\u021bie multipl\u0103","label_enable_multi_select":"Activare selec\u021bie multipl\u0103","label_filter_add":"Ad\u0103ugare filtru","label_filter_by_text":"Filtreaza dupa text","label_options":"Op\u021biuni","limited_results":"Only %{count} work packages can be shown in manual sorting mode. Please reduce the results by filtering, or switch to automatic sorting.","message_error_during_bulk_delete":"A ap\u0103rut o eroare la \u0219tergerea pachetelor de lucru.","message_successful_bulk_delete":"Pachetele de lucru au fost \u0219terse cu succes.","message_successful_show_in_fullscreen":"Click aici pentru a afi\u0219a acest pachet de lucru pe tot ecranul.","message_view_spent_time":"Arat\u0103 timpul petrecut pentru acest pachet de lucru","message_work_package_read_only":"Pachetul de lucru este blocat \xeen acest statut. Niciun alt atribut \xeen afar\u0103 de status nu poate fi modificat.","message_work_package_status_blocked":"Starea pachetului de lucru nu poate fi scris\u0103 din cauza statutului \xeenchis \u0219i a versiunii \xeenchise care au fost atribuite.","no_results":{"description":"Nu a fost creat niciun pachet de lucru, sau toate sunt eliminate prin filtru.","title":"Nu sunt pachete de lucru de afi\u0219at."},"placeholder_filter_by_text":"Subiect, descriere, comentarii, ...","placeholders":{"date":"Select date","default":"-"},"properties":{"assignee":"Executant","author":"Autor","category":"Categorie","costObject":"Buget","createdAt":"Creat pe","date":"Dat\u0103","description":"Descriere","dueDate":"Data de finalizare","duration":"Duration","estimatedTime":"Durata estimat\u0103","overallCosts":"Costuri totale","percentageDone":"Procent realizat","priority":"Prioritate","projectName":"Proiect","remainingTime":"Ore","responsible":"Responsabil","spentTime":"Timp consumat","spentUnits":"Unit\u0103\u021bi consumate","startDate":"Data de \xeenceput","status":"Stare","storyPoints":"Puncte","subject":"Subiect","subproject":"Subproiect","title":"Titlu","type":"Tip","updatedAt":"Actualizat pe","version":"Versiune","versionName":"Versiune"},"property_groups":{"costs":"Costuri","details":"Detalii","estimatesAndTime":"Estim\u0103ri \u0219i Durate","other":"Altele","people":"Persoane"},"query":{"click_to_edit_query_name":"C\xe2mpul %s este gol. Click aici pentru a-l edita.","column_names":"Coloane","confirm_edit_cancel":"Sunte\u021bi sigur c\u0103 dori\u021bi s\u0103 anula\u021bi editarea numelui acestei vizualiz\u0103ri? Titlul va fi setat la valoarea anterioar\u0103.","display_sums":"Afi\u015fare totaluri","errors":{"duplicate_query_title":"Numele acestei vizualiz\u0103ri exist\u0103 deja. S\u0103-l schimb\u0103m oricum?","not_found":"Vezi","unretrievable_query":"Nu se poate prelua vizualizarea din URL"},"filters":"Filtre","group":"Grupare dup\u0103","group_by":"Grupare rezultate","group_by_disabled_by_hierarchy":"Gruparea este dezactivat\u0103 deoarece modul ierarhic este activ.","hide_column":"Ascundere coloana","hierarchy_disabled_by_group_by":"Modul ierarhic este dezactivat deoarece rezultatele sunt grupate \xeen %{column}.","insert_columns":"Inserare coloane...","move_column_left":"Muta\u021bi coloana la st\xe2nga","move_column_right":"Muta\u021bi coloana la dreapta","public_text":"Publica\u021bi aceast\u0103 vizualizare, permi\u021b\xe2nd altor utilizatori s\u0103 v\u0103 acceseze vizualizarea. Utilizatorii cu permisiunea \\"Manage public views\\" pot modifica sau elimina interogarea public\u0103. Acest lucru nu afecteaz\u0103 vizibilitatea rezultatelor pachetului de lucru \xeen vizualizarea respectiv\u0103 \u0219i, \xeen func\u021bie de permisiunile lor, utilizatorii pot vedea rezultate diferite.\\n","rename_query_placeholder":"Vezi","sort_ascending":"Ordonare ascendent\u0103","sort_descending":"Ordonare descendent\u0103","star_text":"Marca\u021bi aceast\u0103 vizualizare ca favorit\u0103 \u0219i ad\u0103uga\u021bi-o la bara lateral\u0103 de vizualiz\u0103ri salvate din st\xe2nga.","text_no_results":"Nu au fost g\u0103site vizualiz\u0103ri corespunz\u0103toare."},"scheduling":{"is_parent":"Datele acestui pachet de lucru sunt deduse automat din copiii s\u0103i. Activa\u021bi \\"Programare manual\u0103\\" pentru a stabili datele.","is_switched_from_manual_to_automatic":"Este posibil ca datele acestui pachet de lucru s\u0103 trebuiasc\u0103 s\u0103 fie recalculate dup\u0103 trecerea de la programarea manual\u0103 la cea automat\u0103 din cauza rela\u021biilor cu alte pachete de lucru."},"table":{"configure_button":"Configurarea tabelului pachetului de lucru","summary":"Tabel cu pachete de lucru pe r\xe2nduri \u015fi c\xe2mpurile pachetelor pe coloane.","text_inline_edit":"Majoritatea celulelor din acest tabel sunt butoane care activeaz\u0103 editarea \\"inline\\" a c\xe2mpului respectiv.","text_select_hint":"Casetele de selectare ar trebui s\u0103 fie deschise cu \'ALT\' si tastele s\u0103geat\u0103.","text_sort_hint":"Cu link-urile din capul de tabel pute\u021bi sorta, grupa, reordona, elimina \u0219i ad\u0103uga coloane la tabel."},"table_configuration":{"button":"Configura\u021bi acest tabel al pachetului de lucru","choose_display_mode":"Afi\u0219are pachete de lucru din subproiecte pe pagina proiectului principal","columns_help_text":"Utiliza\u021bi datele de mai sus pentru a ad\u0103uga sau elimina coloane \xeen vizualizarea tabelului. Pute\u021bi glisa \u0219i plasa coloanele pentru a le reordona.","default":"implicit","default_mode":"List\u0103","display_settings":"Set\u0103ri afi\u0219are","display_sums_hint":"Afi\u0219area sumelor tuturor atributelor \xeensumabile pe un r\xe2nd sub rezultatele tabelului.","embedded_tab_disabled":"Aceast\u0103 fil\u0103 de configurare nu este disponibil\u0103 pentru vizualizarea \xeencorporat\u0103 pe care o edita\u021bi.","hierarchy_hint":"Toate rezultatele tabelelor filtrate vor fi completate cu str\u0103mo\u0219ii lor. Ierarhiile pot fi extinse \u0219i restr\xe2nse.","hierarchy_mode":"Arat\u0103 ierarhia","highlighting":"F\u0103r\u0103 eviden\u021biere","highlighting_mode":{"description":"Nicio culoare","entire_row_by":"\xcentregul r\xe2nd pe tipuri","inline":"Eviden\u021bia\u021bi atributul (atributele) inline","inline_all":"Afi\u0219a\u021bi toate c\xe2mpurile","none":"F\u0103r\u0103 eviden\u021biere","priority":"Prioritate","status":"Stare","type":"Tip"},"modal_title":"Configura\u021bia tabelului pachetului de lucru","relation_filters":{"filter_work_packages_by_relation_type":"Filtrare pachete de lucru"},"show_timeline_hint":"Afi\u0219a\u021bi o diagram\u0103 Gantt interactiv\u0103 \xeen partea dreapt\u0103 a tabelului. Pute\u021bi modifica l\u0103\u021bimea acestuia tr\u0103g\xe2nd de separatorul dintre tabel \u0219i graficul gantt.","sorting_mode":{"automatic":"Automat","description":"Alege\u021bi modul de sortare a pachetelor de lucru:","manually":"Manual","warning":"La activarea modului de sortare automat\u0103, ve\u021bi pierde sortarea anterioar\u0103."},"upsale":{"attribute_highlighting":"Ave\u021bi nevoie ca anumite pachete de lucru s\u0103 ias\u0103 \xeen eviden\u021b\u0103?","check_out_link":"Achizi\u021biona\u021bi versiunea Enterprise","relation_columns":"Ave\u021bi nevoie s\u0103 vede\u021bi rela\u021biile din lista pachetelor de lucru?"}},"tabs":{"activity":"Activitate","files":"Fi\u015fiere","files_tab_migration_help":"You can now attach files to work packages via the new tab:","overview":"Vedere de ansamblu","relations":"Rela\u021bii","watchers":"Observatori"},"time_relative":{"days":"zile","months":"luni","weeks":"s\u0103pt\u0103m\xe2ni"}},"zen_mode":{"button_activate":"Activa\u021bi modul zen","button_deactivate":"Dezactiva\u021bi modul zen"}},"number":{"currency":{"format":{"delimiter":".","format":"%n %u","precision":2,"separator":",","significant":false,"strip_insignificant_zeros":false,"unit":"RON"}},"format":{"delimiter":null,"precision":3,"round_mode":"default","separator":",","significant":false,"strip_insignificant_zeros":false},"human":{"decimal_units":{"format":"%n %u","units":{"billion":"miliard","million":"milion","quadrillion":"quadrilion","thousand":"mie","trillion":"trilion","unit":null}},"format":{"delimiter":null,"precision":1,"significant":true,"strip_insignificant_zeros":true},"storage_units":{"format":"%n %u","units":{"byte":{"few":"Bytes","one":"Byte","other":"Bytes"},"eb":"EB","gb":"GB","kb":"kB","mb":"MB","pb":"PB","tb":"TB"}}},"nth":{},"percentage":{"format":{"delimiter":",","format":"%n%"}},"precision":{"format":{"delimiter":null}}},"time":{"am":"AM","formats":{"default":"%d-%m-%Y %I:%M %p","long":"%d %B %Y, %H:%M","short":"%d %b %H:%M","time":"%I:%M %p","us":"%m/%d/%Y %I:%M %p"},"pm":"PM"}}'))}}]);